fifa pro club招人 (ps4)

目前d4上上落落 因為得三個自己frd打成日俾人屈人多打counter
通常星期五六日夜晚先玩pro club season 輕鬆玩
報左pro club league 逢星期二五2300左右玩兩場
暫時差左右翼防中中堅閘 識基本pro club猜傳唔好太獨食就ok
得閒想一齊玩既巴絲 請tg:orangeeeeeeee

push

part time ok?